(突發) 銅記！

！！文宣小隊請留意！！
時代宣言暫定方向：
譴責政府一直未有回應
解釋示威者在暴政底下不得不持續升級武力
批評警方濫暴 傷及無辜
正名八月五日罷工行動 並
指出 若政府繼續漠視民意 行動將於持續升級
香港亦會陷入萬劫不復之地
請政府三思

希望有示威於12點前於時代廣場前讀出有關宣言

Source: Tg

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」